恭喜陳詠謙拎填詞人大獎

實至名歸

眾望所歸

造飯慶祝

正呀

阿謙被人低估得好緊要

天地有正氣

天道酬勤

努力有回報

造飯

一早講佢會拎

係值得既

諗唔到第二個比佢更值得攞

做飯

支持高質填詞人

上面成班傻閪人云亦云 明明句填得咁靚

連燈仔個種燈

傻仔先會反

關體育台乜事，去娛樂台開post啦

支持謙囝

做飯只需一棍

多謝大家

連燈逢反必紅